一人自爆一個份人好閪既朋友名

羅綺麗

鮑姐

Bob

久西

Ament Tsui Pui Shan

陳寶珊

Chris topher

[size=5]羅綺麗[/size=5]

自膠

7

既然好西仲係朋友？好矛盾

阿勇，其實都唔可以當朋友

劉彥邦

黃思琪

Panda

大肥婆Joey

Madis

周綺萍

KNJ

張麗珊

CY

陳庭佳

黎則奮

屌你老母陳庭佳 陳庭佳

好閪

Sky

歐佩文

Cecilia

黎振鴻

識親叫做嘉怡果啲
同埋x羽成 係你啦 唔撚使望

鮑起靜

鄧佩珊

jason

Lai？

Alvin ho

劉毅生！

死撚樣仆街

歡哥

林慧韡

Ivan

中學師兄

我係成龍

wfc

伍振恆

單振榮

個人西到無得再西

睇見佢而家係度獻世個折墮樣真係心都涼晒

李俊霆

閪仲

曾浩文

閪Chris

我識依個名，新界區

我地識？

K C
Every Ka Chun

屌
姓潘？